{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020781?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 인스타호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の事情によりキャンセルする場合、100%の払い戻しが処理されます。 客室情報は変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 予約を行うと、差別化された客室管理とサービスを受けることができ、最高の施設と最高級アメニティをご利用いただけます。 熟睡科学の照度とラテックスベッドを体験してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室（パーティールームなど）があります。入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能です。提携店の事情によりキャンセルする場合、100%の払い戻しが処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は変更される場合があります。それによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になることはありますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についてどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約をすると何が得られますか？",
            "answer": "予約をすると、差別化された客室管理とサービスを受けることができ、最高の施設と最高級アメニティをご利用いただけます。熟睡科学の照度とラテックスベッドを体験してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 460
    }
}